想淘個耳擴推推藍牙耳機 有冇推介？

player meizu pro5
藍牙耳機酷我k1
畢直below500

pish